% !TEX TS-program = XeLaTeX
% Command for running this example (needs latexmkrc file):
%    latexmk -bibtex -pdf main.tex

%	نمونه پایان‌نامه آماده شده با استفاده از کلاس tehran-thesis، نگارش 1
%	سینا ممکن، دانشگاه تهران 
%	https://github.com/sinamomken/tehran-thesis
%	گروه پارسی‌لاتک
%	http://www.parsilatex.com
%	این نسخه، بر اساس نسخه‌ 0.1 از کلاس IUST-Thesis آقای محمود امین‌طوسی آماده شده است.
%        http://profsite.sttu.ac.ir/mamintoosi

%----------------------------------------------------------------------------------------------
% اگر قصد نوشتن پروژه کارشناسی را دارید، در خط زیر به جای msc، کلمه bsc و اگر قصد نوشتن رساله دکترا را دارید، کلمه phd را قرار دهید. کلیه تنظیمات لازم، به طور خودکار، اعمال می‌شود.

% اگر مایلید پایان‌نامه شما دورو باشد به جای oneside در خط زیر از twoside استفاده کنید.

% برای حاشیه‌نویسی و کم کردن صفحات ابتدایی، گزینه draft را وارد و برای نسخه نهایی آن را حذف کنید.
\documentclass[
twoside
,openany
,bsc
% ,draft
]{./tex/tehran-thesis}

% فایل commands.tex را مطالعه کنید؛ چون دستورات مربوط به فراخوانی بسته‌ها، فونت و دستورات خاص در این فایل قرار دارد.
\input{./tex/commands}

% تنظیمات و تعاریف واژه‌نامه و اختصارات
\input{./tex/glossaries-settings}
\input{./tex/words}
\input{./tex/acronyms}

\begin{document}
\pagenumbering{adadi} % یک، دو، ...
% مشخصات پایان‌نامه را در فایلهای faTitle و enTitle وارد نمایید.
\input{./tex/faTitle}

% اگر شما فصل اول  خود را در فایلی به جز chapter1 نوشته‌اید باید چندخط اول آن را در فایل خود کپی کنید.
\include{./tex/chapter1}		% فصل اول: مقدمه
\include{./tex/chapter2}		% فصول دوم: مروری بر مطالعات انجام شده
\include{./tex/chapter3}		% فصل سوم: روش تحقیق
\include{./tex/chapter4}		% فصل چهارم: نتایج
\include{./tex/chapter5}		% فصل پنجم: بحث و نتیجه‌گیری

% مراجع
% اگر از استیل‌های natbib استفاده می‌کنید باید دو خط را در فایل commands.tex تغییر دهید.
\pagestyle{empty}
{
\onehalfspacing
\bibliographystyle{plain-fa} % or plainnat-fa for author-date
\bibliography{./tex/MyReferences}
}

\pagestyle{fancy}

\appendix
% فصلهای پس از این قسمت به عنوان ضمیمه خواهند آمد.
% چندخط اول فایل appendix1 باید در فایل اولین پیوست بیاید.
\include{./tex/appendix1}		% پیوست اول: آشنایی مقدماتی با لاتک
\include{./tex/appendix2}		% پیوست دوم: جدول، نمودار و الگوریتم در لاتک
\include{./tex/appendix3} 	% پیوست سوم: مراجع، واژه‌نامه و حاشیه‌نویسی

% برگرداندن شماره‌بندی صفحات فصول
\let\chapter\Chapter
\pagenumbering{tartibi} % اول، دوم، ...
%\baselineskip=.75cm

% چاپ واژه‌نامه‌ها و نمایه 
\onehalfspacing
\printglossary
\printindex
% مشخصات انگلیسی پایان‌نامه
\input{./tex/enTitle}
\label{LastPage}

\end{document}